北歐版《龍紋身的女孩》男主角肺癌逝世，享年56歲

之後再拍過MI 4 同John Wick 1
留俾後世一幅最有演技嘅gif圖(for 呢句台詞)

睇過龍紋身三套 演員本身冇咩問題 不過個演員唔會咁岩個角色

唔知點解好有喜感

點解龍紋身美國版得一集？

James bond貴

票房差, 評價一般

我睇曬三本了

上畫時間係聖誕檔期 沉重電影不宜上

但其實套野幾好睇

好睇...睇佢地查案